利物浦個基達算唔算超級大水貨

6000萬買返黎 連駁腳都做唔好

會然留緊力對死獌狗

佢無不死身係差d

大把錢有乜所謂

好過買個7千5萬做較炮比對手先